1Q題 星期幾染髮最上色？

如題 保證高質 5頁後開估

星期二
易上色

秒

。。。

答啱獎品係1q?

星期六
因為set 頭day

星期三 因為三上（油）呀

星期三 因為三分顏色上大紅

星期五 五上色

代樓主答 以上全錯

俾你講咗 快啲秒樓主

星期柒

唔啱繼續

唔話你知

唔係

欣賞你既創意但唔係我心目中個答案

樓主唔好選擇性睇嘢啦呢個啱唔啱

創意分100 但都係錯

你係咪理解有問題

咪答左囉 通通都錯 估啱咗我咩都得

星期五 蟻多嬲死象

算啦我高估左連仔 我開估啦 答案係sunday 因為天氣好 所以染頭髮就會上色

乜撚野